點解想搵份好d既文職都咁難？

點解想搵份萬三四既文職都咁難
點解我係讀文科唔係理科
點解

漁翁啦，好快會搵到，加油

萬三四唔難，難在搵一份一日做1-2粒鐘就hea既工

魚翁左一排了

我唔介意做多陣

文員？

yes 文員仔挑選哪位

男人就下年啦
下年就揾到

why 要下年

13k文職好低要求 周街都係啦
我fresh grad 個份都13k

咪係，最緊要夠hea有時間便自己私伙

文員就文員

講到文職咁好聽

女性優先

下年只係幻想

好奇理科嘅話有咩優勢

果時個title 係咩

讀理科就大把理科工做

executive assistant 做左半年就冇做

我就係想搵呢d

Agree, 本身以為搵到份好既文職，點撚知去到差唔多過probat果時老細開始叫我幫手搬搬抬抬，講緊係搬幾箱重撚到癲既銅線同埋d好重既電子野，仲要唔係話由房搬出公司門口果d,係搭地鐵由荃灣拉車仔出去油塘個site,講真就算有車仔都拉得好辛苦，因為真係好撚重

我仲要係一個得160高既女仔...仲要唔係大隻過人果d...都要叫我搬...

個title 係咩

文員黎講應該aco最好

唉 miss左上年

你定義下咩叫文員同文職先啦

U grad又唔係得文員做，ao eo都可以考